12月尾諗住一個友去九州誇年

有冇人都係一條友去 利申自已有獨遊過幾次經驗
到時約出黎食餐飯

暫定12-29~1-4返香港

行程全部未編

「跨」年

唔係個邊D野會閂哂咩

男主樓定女?

樓主男人？

景點開
餐廳大部份唔開

咁就岩啦, 一齊去叫雞?

九州叫雞求教學

我都未試過，諗住冒險有個伴